聖誕自己欣賞海港璀燦

這個晚上燈飾映襯我跟她聚散

毒

若頃刻 可以任性定格這時間
風雪中只見那落單小鹿輕嘆